Question: hello my name is Andrew what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: what the fuck
Searching for the answer in predefined questions
Answer: No answer (the question is unclear or rhetorical)
Question: hello my name is Andrew what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: hello my name is Andrew what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: nice can you please tell me all the events in the future from Google Calendar
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: Train to Кам'янець-Подільський time: 2024-06-29T22:50:00+03:00
 name: Train to Самбір time: 2024-07-04T01:35:00+03:00
 name: Faine Misto: Земля майбутніх легенд time: 2024-08-02T11:00:00+03:00

Question: thank you could you please create an event in Google Calendar
Bad Request
Question: hello what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: red can you tell me please your future events from Google Calendar
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: Train to Кам'янець-Подільський time: 2024-06-29T22:50:00+03:00
 name: Train to Самбір time: 2024-07-04T01:35:00+03:00
 name: Faine Misto: Земля майбутніх легенд time: 2024-08-02T11:00:00+03:00

Question: thank you could you please create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time and end time to create an event in Google Calendar
Answer: Event created name: dinner time: 2023-03-07T06:00:00+02:00
Question: my name is Andrew what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: okay could you tell me please when you will be at home
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: Train to Кам'янець-Подільський time: 2024-06-29T22:50:00+03:00
 name: Train to Самбір time: 2024-07-04T01:35:00+03:00
 name: Faine Misto: Земля майбутніх легенд time: 2024-08-02T11:00:00+03:00

Question: when you will be at home
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tomorrow
Question: search dummy please where did you go
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Holiday
Question: can you please create an event in Google Calendar
Please provide the necessary information to create an event in Google Calendar
Searching for the answer in predefined questions
Answer: None
Question: can you create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time, and end time to create an event in Google Calendar
Please provide a summary for the event
Answer: Event created name: dinner time: 2024-06-26T08:00:00+03:00
Question: start hello what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: great could you tell me please what are your nearest events
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: Train to Кам'янець-Подільський time: 2024-06-29T22:50:00+03:00
 name: Train to Самбір time: 2024-07-04T01:35:00+03:00
 name: Faine Misto: Земля майбутніх легенд time: 2024-08-02T11:00:00+03:00

Question: can you create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time, and end time to create an event in Google Calendar
Answer: Event created name: dinner time: 2024-06-27T05:00:00+03:00
Question: set the basic representation of my project
Question: how what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: hello what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: can you tell me upcoming events from Google Calendar
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: dinner time: 2024-06-27T05:00:00+03:00

Question: can you create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time, and end time to create an event in Google Calendar
Answer: Event created name: lunch time: 2024-06-26T09:10:00+03:00
Question: miles that's it thanks for the attention by
Question: hello what's your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: can you tell me your events from Google Calendar please
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: dinner time: 2024-06-27T05:00:00+03:00

Question: can you create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time, and end time to create an event in Google Calendar
Answer: Event created name: lunch time: 2024-06-26T11:00:00+03:00
Question: create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time, and end time to create an event in Google Calendar
Answer: Event created name: submarine lunch time: 2024-06-26T11:00:00+03:00
Question: hello what is your name
Searching for the answer in predefined questions
Answer: Tymofii
Question: can you get me a list of events from Google Calendar
Answer:  name: Train to Львів time: 2024-06-25T20:12:00+03:00
 name: dinner time: 2024-06-27T05:00:00+03:00

Question: can you create an event in Google Calendar
Please provide more information to create an event in Google Calendar
Please provide summary, location, start time, and end time to create an event in Google Calendar
Please provide start time and end time for the lunch event
Answer: Event created name: lunch time: 2024-06-26T11:00:00+03:00
Question: so that's it basically the presentation of my project thanks you for the attention by
